iphone個m額其實唔係無方法解決

只要apple比個option人 可以set到兩個額位變黑 啲字反白 已經可以靚仔好多 cook可唔可以有番啲design sense

唔可以

用家問題

點整都係柒架啦，點忍受到額頭頂一條黑色bar

個M字額係向Steve Jobs致敬。

apple學唔嚟架喇

人地要做到四條邊都窄
你就懶醒同人改返粗佢

好柒

平日用真係唔會突登去留意M額

咁粗眉仲柒

samsung da best

收嗲啦…係咪想笑大人個春袋…

所以咪話係optional最好囉 鍾意個m額既可以繼續用 唔鍾意既可以整就佢

oled會有印

用iPhone 學咩人要option

即刻變左android咁 做乜鳩

無m字額你憑乜話俾人知自己用緊iphone

一日m額狗，一世m額狗

而家 M 字額好平衡？

咁生產角度黎講又唔值得因為咁小差異整兩個型號。

你平時用果陣啲app會就返個額設計，果個位唔太覺，但係full screen玩wall paper就正囉

講返wall paper，蘋果XS官方發布個wall paper反映到佢地都覺得個m字額好柒
用個wall paper去扮全屏幕。

柒過m字

等緊m額macbook 剪片肯定好正